[識真post 加 學術post] 我知點解 Yeonwoo妍雨❤ 靚過 子瑜

因為Yeonwoo妍雨隻眼勁 水潤

以打燈學黎講
眼反射到最多光為最靚

所以點解
眼比較圓(眼面)
眼大
眼黑多白少啲人靚啲 加水潤更靚
(當然最後到要睇整體五官)

所以打燈時
一燈左+一白板右
(如有頂燈 多數有反射到地板光)
隻眼就有3點
個時就好靚

(自然光最靚)
第一張 太陽係頂後少少 眼中光都係黎自環境 妍雨隻眼反射曬 真係靚撚到

妍雨

子瑜

子瑜隻眼冇咁長
偏圓
都冇咁水潤

最後我要講
我愛❤Yeonwoo妍雨

子瑜>momoland

收皮

雖然唔知你up乜 但yeonwow的確>子瑜

冇錯

我覺得妍雨個body正過子瑜，又白白淨

OK, 子瑜留低我就得

izone求其搵個都屌打條 象腿賓妹支魚

minju 身材同樣都屌打隻賓妹

分析得唔錯

冇法啦
毒撚多學識

但點解支瑜多圖過妍雨

因為 連登咁多Twice Fans

學術po都咁多負皮 連登已死

琦琦正呀

妍雨世界第一

珉周>>>佢兩個

邊撚個珉周呀

都唔知你up乜9==

學術野
唔係個個都明

推

人呢